如果真係爆左人袋有冇後果

驚有時重手左…

個後果就係佢會絕子絕孫冇撚用

ok 咁下次大大力插佢春袋

sor見有人負皮澄清下
我係秒開遮派 不過想進化一下 下次諗住插/踢袋 所以先問如果真係爆（見血爛左嗰種）有冇後果…